IP8+ 用唔用到IP7+ 既玻璃貼??

唔係話部機一樣架咩